HK01 : 「港版國安法」今晚公佈，母須立法程序直接實施！

《香港01》獲得消息，今晚人大發言人將於記者會上公布關乎香港的重大消息。因應香港或成為國家安全隱患，今年人大會議的議程包括一項全新的「港版國安法」，堵塞香港的國安漏洞，放在《基本法》附件三在港實施，變相為香港國家安全問題部分立法。消息強調，這並非《基本法》23條立法。

據了解，港澳辦主任夏寶龍今晚會晤全體港區政協委員，就是通報有關內容。

《基本法》23條列明：香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。

消息指，「港版國安法」與23條沒有關係，是獨立一條新法，堵塞香港國安漏洞，列明具體刑罰，由全國人大提案並通過後，透過放入附件三在港實施，毋須經過香港立法會立法過程。

重點：

消息指，「港版國安法」與23條沒有關係，是獨立一條新法，堵塞香港國安漏洞，列明具體刑罰，由全國人大提案並通過後，透過放入附件三在港實施，毋須經過香港立法會立法過程。

我支持一國一制

完全CLS！

終於一國一制，好感動

Click Like Share

我聞到攬炒味道了

係衰撚過23條 新香港黎了

支持習大大

香港市

快撚d，頂唔撚緊

美帝制裁未?

附件三好似都要經立法會

好撚驚呀
係就快啦+

支那

第十八條
在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。

全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。

我係中國人呀hi

直接頒佈 無需經立法會

支持攬炒

支持

全港順民

一國一制 大家聞唔聞到呀 share twitter 等其他國家既人知道香港正式變番一國一制啦 大家一齊開心下

有險可守。

甴近平：我決定攬炒！

甴大大無人能敵
求佢架快車再開快啲

攬炒來了, 我哋要繼續鑽漏洞 , 當所有漏洞都堵塞晒就係一國一制

由行政長官頒佈／經立法會，政府自己決定

正常要經立法會，係因為啲條文要再作修改，唔可以直接頒佈

如果入面啲條文已經「本地化」咗（例如將行政拘留變做監禁），咁其實可以毋須修改，直接頒佈

可以準備vpn

好波

推

咪啫係23條囉頂你 而家呢個時間點做埋啲咁嘅嘢
猛咁澄清仲開宗名義叫「港版」 用菠蘿蓋諗都知你想點啦

我就share左喜悅 唔知其他人share左未

人大好波
加速世界

緊急法立禁蒙面嗰晚

此地無銀

正呀

加速主義

push

姐係點

即係支那專登立一條 「港版國安法」再納入附件三

推推推

跌落攬炒嘅圏套

一國一制

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒

國安法實施後必然出現嘅野

網絡城牆會延伸到香港，psn,xbox, switch 全部只可以駁支服，上唔到facebook, twitter,ig。
上市公司資產全部收歸支有。
再冇凸手，全部變成黨委，書記
新設城管，見女就可以姦，見仔就打死，再攞器官去賣

如果國安法實施，政府有權力將所有黃店封閉，而且監禁負責人

依個好肯定是佢地最大目的

其實國歌法都可以咁做

但係而家附件三嗰條《國歌法》，係做比大陸用的，所以唔啱香港用

依家好難去返果陣
果陣每區10000人都有

details???

一國一制終於黎了

一國一制plz

話你黃店反政府, 危害家安全
之後咪封你鋪

班假髮人就會話「呀我都係跟法律做事」

感謝國家 感謝黨

直接一國一制

你可以參考大陸國安法同澳門國安法

堵路縱火都要坐10至25年

正 關係法收皮了 攬撚住啲傻尻藍絲 港豬中產落地獄

我都係啊 死美狗快取消關係法

想改就改仲想用一國兩制

快d一國一際成為香港市

咩野漏洞先

咪幾好
我係中國人

我要攬炒

當地公佈或立法實施 = 林鄭直接公布

證明立法會已經廢無可廢
支共忍唔住要出手
咪即係一國一制囉

有無人今晚出 認真

成個中環既外資都應該睇緊搬去邊到好

有無講詳細條文內容係咩先
雖然都係個啲野

好 一國一制 大家一齊死 （唱定美金了）

咁支那可唔可以即刻公佈抄哂美資公司既資產？

全部都要貢獻比支那狗

慢慢食黃店 和你sing啦on9

本報獲悉，明天開幕的全國人大會議，其中一項議程，將是授權人大常委會就國家安全在香港的實施進行立法，範圍包括分裂國家丶顛覆中央人民政府丶外國干預及恐怖主義行為。

人大係北京, 你點出都無用啦
享受攬炒啦
快D申請定VPN 啦, 好快就係牆內人

支那正式廢除立法會

立法會乜野黎架？食得架？

咁關黃店咩事

你係示威者用IPHONE 都話你外國干預
黃五金鋪立即做恐怖弟子基地

攬炒

一國一制了

煽動顛覆國家政權

一國一制 正

come on
你立左就真係傻仔啦

理大單野真係轉捩點

顛覆國家政權

終於可以做港豬了

feel到佢地不耐煩
即是勝利在望了

全部拉人封鋪
大家在心中啦...不消費主義
由得佢經濟攬炒

吉野家應該會番生

個漏洞就係唔夠漏洞畀支那統治

Support

出去做乜?
佢地都攬炒
仲洗撚我地

唔食坐監？

外資撤資未

依家啲狗係咪都開真槍， 震撼彈，一架小巴車埋黎

岩啦 立撚垃會做哂大戲咁
反正都過 直接黎一刀切乾脆
港豬先識痛

一國兩制好成功，大大力嘅回力標。

拉哂你班連登仔

危害國家安全的行為

自己睇下澳門國安法

美國唔做野連登仔自己捉蟲

睇來連登好快執粒

直接一國一制 正

俾班藍絲恨到喇 等睇香港玩完 RIP

官媒都寫你黃圈犯法,唔好問點解,佢話你係就係

唔好TUM我啦...爽死了

係咪有班人要走佬先、留有用之身

但天琦會唔會俾中共鞭屍

Yo yo

我愛習主席啊hi

咁我淨係食黃店唔食美心，佢捉乜

Cls

國家安全等於佢地既利益安全
梗係會中啦

絕對會

連仔都會犯法

聽日恒指準備爆升 太多左膠 奶共

拉哂d黃店老細員工

你食風啦

「裸跑」唔用VPN 上網就好似冇著衫出街一樣

好恐怖

有咩方法捱到

真正回歸

終於搞掂 終於可以行下一步

果班藍絲好多係綜援狗

我都想睇制裁後經濟直隊香港政府仲有咩能力綜援出三糧

要寶寶龍親自出黎做野，你班保皇下屆仲有得留低咩

嘩 屌

come 我驚到賴屎!

真
你話食就食咩

我係中國人呀hi

快

係就快呀唔好等下個禮拜

.過左之後我會考慮唔做野咬老綜
睇下佢挨得幾耐

算唔算干預

等美國取消埋關係法就攬炒成功

正呀屌，快啲網禁埋先啦

老幾呀你老母？！有冇為香港做事係度也文也武吊你老母

終於成為臭港，來吧攬炒啦

話知佢 齊齊填form攞綜援
你仲有黨

有冇希望見到香港人革命

加速主義成功了

非常好，泛民主派既唯一口頭存在意義都無埋

港豬問道﹕疫情完左都無得去日本旅行？

放23條內容落去都得啦，
撕開最後假面具行一國一制

好撚黑暗，幾時先可以煲底見

你自己約d朋友去咪得

一國兩制玩完

肥佬黎正式比阿爺收皮

以後唔駛垃圾會, 真係係基本法加料就得

仲吹乜9 35+

流料

拉去坐監再迫你食吉野家都得

佢地唔死香港唔會翻生
呢班人根本就係建制b隊

聽朝記得準時返工

扮嘢都廢事扮，直接一國一制

益你啦，坐監仲有牛飯食

其實真係

呢啲搞鳩市民之嘛
外資淨係睇錢同當香港做跳板入中國
商業法律冇影響佢理鳩得你地死清光

正啊 快啲立

人大正式接手，可以解散立法會炒晒班冗員

big boss終於要出手

取消港幣，取消特區護照，樓價地價 跌七成，台灣正名及駐美軍，港人攜資大外逃，香港剩下的 只有 老弱婦孺！

外地人入侵 繼續扮演一國兩制

廿三條+國歌法+支那國安法
最好有咁甘得咁甘
要攬炒啦終於

一國一制啦 快啲

遲下附件三厚過基本法

咁你本基本法到底有咩用

仆佢個街

黎囉
咁撚勁嘅
一早逃犯條例就用呢個方法呀麻

樓價快d仆街啦

唔好搞咁多野
直接一国一制啦

香港獨立

唯一生路

成本支那憲法塞落附件3

好想搞個支持一國一制愛國大遊行

中共：沒有關係 但內容一樣 廢時你班香港人驚恐發作

甴近平

支持
個banner寫我係中国人呀屌

一國一制咪得囉搞咁多野

等公佈左記住上social media屌呀連登仔
係連登屌冇用架

極夜將至

又好似基本法廿二條咁
龍門任佢搬， 真係好反感

似喇

支持一國一制

國際線立即開打：

諾貝爾和平獎得主劉曉波就係死係國安法之下

肯定有送中

屌你老母冇關係
個名唔同丫嘛你老母

香港市，啪啪啪，香港市，啪啪啪

我係中國人呀屌

連登仲係到屎家軍 鬥黃

個個都好似你咁撚廢同一時間剩係可以傾一個話題?

淘寶可以免運了，多謝國家

一個行動post都推唔到，仲講乜光復香港

繼續飲飲食食做番港豬啦

首先，如果真係乜野「港版」
咁呢個消息流嘅機會覩中幾高
點解？
「港版」即係新嘢
之前有無人聽過見過？
無，即係所謂「港版」係新事物
連之前人大常委咁多次會議都無出現過
又點可能忽然間爆條法出來？
當然，人大法工委隨時可以砌條法出來
但係點都要經人大會議橡皮咗先可以生效
而人大會議今日未開
咁今晚又點會有新法頒布？

第二，上面都有巴打提咗
基本法附件三
係講適用香港嘅「全國性」法律
咁人大某單位記者會公布北京製作嘅「港版」
又點可以成為全國範圍生效嘅法律？

實施完大家立即開始鬥紅
攬炒來了

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

取消特殊待遇未？

正式收皮

係咪過左今晚淘寶可以免運費？

取消埋關係法，共匪必亡

真。回歸

一國一制了 爽啊
我要同藍絲攬炒
大家一齊擁抱大彎區 親親香港市

正啊

Facebook youtube即時唔用得，諗起都爽

肥佬黎同g phone 今晚著草